★返工=BBQ? 中電地盤疑鑽穿電纜爆炸 工人燒傷腳

沙田禾輋街龍華酒店對開，今早(30日)11時03分，約7名工人在路邊一個中電地盤檢查電纜時，疑鑽穿地底電纜，以致產生火花及發生爆炸冒煙，一名工人走避不及，左腳燒傷，在現場接受包紮後拒絕送院。消防接報到場戒備，正調查意外原因。

臭貓

地政啲圖則戇鳩鳩
個現場管工又係戇鳩鳩

哂時間走去檢查電纜不如讀多2個生字考DSE升大學畢業做AO EO啦！

望下你自己似乜？

返工=OT=過勞=疾病
返工=疾病
老綜=健康

x2